我爸爸就黎過身...幫幫手

爸爸佢前排腦部生腫瘤，壓住重要神經線，而家隨時走得。小弟想喺有限嘅時間內入爸爸手機，拿親戚嘅聯絡電話，通知佢哋爸爸嘅事，但係又唔知個開機密碼。而家有咩方法可以開爸爸部手機

連登有愛，求大家幫幫手，緊急

pish

push

數字？

搵啲賣二手機既電話鋪問？

嗰陣時又冇買到icloud back up

試下媽媽生日日期？你生日日期？兩個生日日期拼埋？
應該會用啲簡單嘅密碼但小心唔好試到lock機
技術方面真係唔識啊 幫推

推

會唔會可以改密碼？你之前有冇用過自己email去set爸爸個電話

佢有無隨身簿仔寫密碼果啲?

佢有冇用指紋？推

你媽呢？
你呢？都冇親戚既電話？

會唔會有touch id可以用指紋？

隔咗一兩日要入密碼

原來係咁

你一個親戚contact都冇？

上facebook搵佢地，有心搵冇可能一個都搵唔到

正解, 親戚CONTACT搵到一個就有第二個啦。

人人都有私隱，唔好亂開人部手機

所有嘢都帶唔走， 算吧啦

竟然去到#31到未有人講比返部機人
childen真係大和解

好遺憾令尊既情況

令尊係而家已經用唔到電話所以先要你地用方法解鎖?
如果係iphone 就難d
但佢有無用電腦? 會唔會你返去開到佢gmail 可以望到佢contact?
對唔住以我既知識唔可以有咩好實際既建議
定可以都照開住佢電話萬一有人打黎都可以聽到搵佢既人通知佢消息?
定可以將佢條線飛去自己度等如果有人搵佢你地都可以代接?
我唔知道令尊既情況 希望佢可以有好轉,或者如果你地都有心理準備希望令尊走既時候都可以安心無痛地離去

會唔會係狗黎

如果唔係呃人 請比多啲證據先
你要親戚電話 未上門拎囉 拎一個已經可以拎晒全部
仲有你老母一個都冇？你又一個堂哥堂妹都冇？太古怪

你呀爸講唔到野咩？寫唔到字咩？

還返部手機比人啦

你依家先搵親戚 一早搵啦仆街仔

如果只係拎電話 我覺得去電話台check通話易啲

當佢冇改過密碼 九月成用身份証

手機 有啲難 就算jailbreak都要unlock先

Between 你又唔講乜電話

攞去問apple

問連登仔

狗嚟 唔好再推

收皮啦警犬

我都咁諗，可能係花式開鎖
驚講完比人屌呀

佢講到就嚟死老豆喎
叫佢還返部電話畀人
驚畀大家屌

拎去華強北啦屌

我明白，我媽都係岩岩走，又係開唔到機。
fb 搵，搵到一個就搵到其他人

平時一個親戚contact都無?
用facebook 係咁搵都搵到一個呱?

rip

黑警死全家

點會一個親戚contact都無
問下你其他屋企人
或者facebook搵下啦

Push 拎去機鋪問下啦

試吓拔張sim卡出嚟

似係黑警想開人部電話多d喎

比返部機人地啦

點會一個親戚電話都無
表哥表姐電話一兩個總有掛

黑警偷撚左人手機想解密？

如果係黑警死老竇就好了

比番部電話人啦

用siri打電話

樓主先前都開左一樣既post⋯
今次仲有個新會然幫佢推
如果有人真係教左佢點開部手機
就上左佢當啦

識啊 但黑警死全家是必須的

同你老豆講：阿sir叫你unlock部機啊，阿sir做嘢唔使你教，冇反應就打柒佢

啲親戚疏到半個人電話都無就廢事搵啦 你話係唔係呀狗仔？
做狗做到你講大話話老豆就死⋯⋯⋯真係咁想死全家？
你post張老豆係醫院瀕死嘅相我咪信你囉

比返人啦 屌你

原來係警犬唔怪得爸爸就嚟死費事見到你做仆街野眼怨

換手機鋪整，佢哋會有方法

source?

想放負嘅朋友 可以whatsapp或者打電話 97350779